有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(61)

唔小心六十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞 同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

你問me答

lm

咁可能真係我嚟

你地幾點

邊緣人留名

新人留名

1430

唔好喊
ho back
等me斬死佢地

Lm

歡迎歡迎

你都去？

扮

射射lm

我去陪靜靜嘛

冇扮

留個名就潛下水先

柚柚

同男朋友5年半
次次見面都鬧交
我覺得自己好似一廂情願咁
成日想見面好掛住佢
好似得我想見咁
講出黎又會鬧交
晚晚個心up住好辛苦

真ar
試下好啦
唔好有期望

我可唔可以淨係見完靜靜就走

唔比

趕asm?

有冇同佢傾過 佢點諗

切忌度橋 一想太多就假㗎喇 順其自然鳩噏下就得

咩po 等我入去奪下敵將首級

你地邊度等，等me去偷睇先

驚你唔想走

唔知 太多人真心淆

真

唔了 佢地會串我唔夠抽call馬

蝦堡不嬲伏

爛面 買個面具先

係咪淆到pk

不如搵次坐低冷靜傾
似係佢厭了

葵興地鐵等 我都覺多人 我都驚

你會

係

我都爛啊屌

屌 轉頭個個出到黎都皮光肉滑

點解唔會 真心爛面唔想見人
個學生買咗盒3m貼俾我好sweet係咪串緊我

唔好咁猜度人啦

地鐵站不嬲都多人啵

真sweet

佢覺得我唔成熟
話我成日屈佢

你見到最靚仔靚女果堆就係佢地黎架啦

串嘴

佢關心你

有冇例子

有2個midterm等緊我

因為你地講野無句真

咁我唔過去 廢事拖低質素

無內涵垃圾死淨把口

計埋呢兩日 mid term 就一連返 11 日學先放三日

走堂啦

唔好用你地 對大家唔公平
話我一個唔真is okay

港女不意外

咳咳咳

你都垃圾 唉

復活節黎緊啦

笑 再打嗰句就隨時爆炸㗎喇

加油呀 下次join佢地

咁早嘅

因為你講野無句真

好眼訓

Player把口特別勁

佢地無串錯我

咩呀

溫書

唔得？？？

抖下啦

真 學到好多野

我認我鳩噏到冇譜

爆炸左啦

走到先得㗎 計 70% attendance 先俾考試

唔好屈 player就真唔係嘅

係床未郁到

咁是咪來

正解

都係毒撚一個人過 冇分別

我話佢地成班港女格講野冇句真不意外

眼不見為淨 唔好嬲！！！！！！

諗緊

之前走過啦咩？

咁我打算少同你講野

Yup ar

估到

Locke
我淨係識講到個時google下架咋

你覺得咁講有分別咩

上堂訓

又唔使嘅 深夜時分嘅你問我答就絕無鳩噏

誰人曾照顧過我的感受

唔係話你

你話你38號鞋喎 我覺得你都係吹水

我囉 我剩係用過句嘢一次咋

係38.5

兜唔到了⋯

下我35.8喎

我無用過

hand ching jed. 由佢沉la

我附和緊你架

無 無呢個人

身高嘅話 我信

駁唔到，成班男女神

我都希望會沉

抖毛 要行上巾山呀

仲唔夠 係我傷口上洒鹽

去咗行山

你好人

當睇唔到！冇事發生

放心我自私j

+u+u有咩唔識上黎問，手巴乜柒都識

派卡

都係吹水

愛情總帶有酒精成分
熱烈時愛得如癡如醉
當酒精揮發掉時
愛情就淡了 消失了
屌又諗起呢句 sad撚到爆

咁都俾你發現咗！！！！！

原全感覺唔到喎老細

咁39囉 有啲鞋真係要買39

得我清泉

粉絲既好人卡

我係細路 唔係老細

佢好人就全個感情台都知

我係咪太串

岩岩我個朋友cap左我個ex同佢講既野比我睇....
佢話佢無開心 只係對我極失望....

我唔覺得佢地有驚過囉

兇ching 一大？bring me 見識hall g

好彩小妹做開兵姐

。。。咩事

而家玩開派膠 去其他po鳩噏

下話

不呀 垃圾大

拜山

原因呢

唉我唔知我應該咩心情好

累

同佢解釋返

串毒

唔阻你

行過拜埋我

串乜，不過你話條片係元兇ching咪得

+u

佢話唔會理我 要我反省下同成長

仲巧

你有位呢咩

唔好呀 搞掂mt final先 人地點諗wfc 對得住自己咪得 影響到唔抵呀

點話 識我既人真係唔駛條片都知係我

咩事

咪撚理佢啦

試下開心分享

有啦 揀好咗

無乜心機....

外人唔知ar ma

咁隔一排先至解釋

嘩 勁喎 諗定晒

唔識mk野 太毒

病就休息 唔好嚟

無人理我....

試下當我無柒過

有圖有真相

richrich, 有錢買山地

過黎傳染

理你 追緊post

有小妹

你好似轉個灣叫佢唔好黎無人歡迎你咁

傾多陣出去拎嘢讀書等ching帶小妹揾hall g

注意個人衛生！！！！！！

唔得 記你一年

直擊左啦點唔知

留返個名先

小妹連你what hon刀G

留返個笑話先啦

我覺得我好似咩都無 得你地同我講野

No la見佢琴晚話咳醒好似好辛苦咁

你已經好好 佢地有時會唔同我講野

只係一年已經好好 件柒野都已經幾年前

u have uncle ball $4000

夠架啦，好過自己一個

扮咩ar u

好啦 信你一次啦

同我地傾多排平伏心情先啦

我都會理你

都唔知等幾多年

白痴 邊個唔同你講嘢

幾年前都毒返出黎 ⋯ 真無好恐怖

哪有扮

邊有

岩 同你地傾係會好啲既

多謝你呀

我咪係

自己柒左無計

過嚟葵興見真章

你有時都係其中一個

咁留個自己先

你呢排成日去訓 唉

嗰啲係唔小心miss jor!
但一定有覆返

hand ching ho power powerful wor 講嘢幾有條理，不過後面串左Ｄ

凡人無法聽見的詩..

會理 你講嘢就得

有我

如何回到當時⋯

從前有隻蝦，佢叫

哈哈哈

100分笑話

me理u, me唔去陪u

我驚你地背後笑我 不了

驚？

以後唔扮四條同唔串了

拿回時間逆轉的鑰匙...

無 有啲無

偉大

先蒲頭後說話

冇驚過
最多我戴口罩

我無去呀

對唔字
小妹力已盡

有無link，想power有幾powerful

以後我會留意住

me2

咁留係呢到毒下

會理呀

睇你驚到

我第一次聽到呢個笑話覺得好好笑

神廢

驚4

吳京個大腦係乜

hi

無料扮四條

唔好啦 有緣就會見到
想佢沉 唔想spread

小妹是毒jj, 所以唔出街

你問hand ching 得唔得 佢唔教我書，我會仆街

4都好驚

係 以後唔敢了

你去既話幫我同小爾講叫佢食屎

啱 大家由佢沉 唔好推post

小妹表示kai sum

y

其實係驚你
台主喎

只昅唔推啦

唔經大腦

點浦 一陣一齊指住我黎笑 我心靈好弱小

比個動機你去

乜水來

你

驚驚

神廢咪台主

一齊

唔識

因為佢食開

餓到就死都仲攤緊

咁記乖啦

你自己同佢講

信你地 但係其他人入呢個po然後踩場點算

放心啦 上次去都無人理我 你都應該都無架啦
陪下me

食野啦 真係驚你會餓死

依個我果陣聽笑左三日

驚到要搵lone捐

扮 上次明明係我陪你潛烏龜

其實都係我地黎 都無其他人

好低笑點

Block 9佢

晏啲先 出去先

有小妹，唔洗驚

兩個毒友企係到一齊毒？
By the way你明明有靜靜陪

無視 幫手推下呢個post仲好

矛lone捐ar

仲有伍佰得一半係咩

岩 你講完我地推呢個post

No 靜靜係我陪

我好多仇家 真
我現實世界樹好多敵

放心你有我地

檯底啦咁

係咪太串

Block 9佢得我自己睇唔到 其他人都睇到架

手巴等緊你講

靜靜真搶手

太肥入唔到

驚唔驚有人買起你

靜a定靜b ar?

係佢落order要我陪㗎 唔陪驚死

其他人都會推個個po麻

眼不見為乾淨

我都係

係 我串人同傾認真計一樣出盡全力

嚟緊

有緣就會睇到

有位唔入正pk

我夠落order叫你影對鞋 你有做到嗎？

咁傾多啲認真計啦

做人有時又唔好去到太盡

咁又唔驚 我串個啲人自己本身都係串串地既 同我一樣無料到個啲
邊有錢買起我

換個ac就同你認真傾 不過我冇

個賣相好嘔心⋯

衰人 吊住人

唔得，依度係
ppppp感情台

屌你

又食好西

咁既話第日啲人拎出黎串我 我會唔知咩事on99笑住口對佢地

我真章好驚嚇 俾定心理準備

大家鬥無錢

親子丼

依家我安慰緊手絲雞，你唔好搞串個場啦

係 所以而家就比人入了

試下唔好再同佢地一齊 咪無呢件事發生囉

唔好開我波

Sorry 我離場

佢講得啱 我唔應該去到咁盡

咁經一事長一智 下次唔好咪得囉手巴

正。識飲

咁同敗走有咩分別

G持，唔串下人邊有得笑

呢樣又唔得 果樣又唔得 咁點算好呀

..........

唔再就個個topic同人開波了 我應該一早知道啲人會咁入我

你靜啦麻雀狗

我去得太盡

快d G持手絲雞啦

想落葵芳買⋯

有牌打

好高sor
但太爛就真係好撚好笑

做咩鬧小爾

五百？

麻雀=扑驚

由我唔開心就得 件柒野都已經比人拎左出黎講 我點都唔開心架喇
只係叫下春

邊個topic啊

me2...

加油努力

五佰果個台灣人

試下大嗌

原朲想講係咩方面 但驚左自爆

廣東牌定跑馬仔

夠鐘潛一潛先

賣相不了

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

有無舒服啲？

香港

2分鐘後見

香港牌好慢

咁正
呢家好多轉晒跑馬仔

鳥類

有時都好想跑 夠快

但好玩好多喎

客觀陳述

有時真係擔心叫春鳥喉嚨痛
究竟有啲乜野會nonstop咁叫幾十個鐘

咩鳥

點解唔係狗類

唔好笑。。。

麻雀咪鳥類

我一玩跑馬仔成日輸 無運

佢get左做打牌

⋯⋯⋯

頂住呀手巴 得閒去尖咀啤下佢

小妹出去睇囡先

好少少

煩幾時叫春？

咁嗌多十次應該會好返

無時無刻都叫緊春

見到你就想叫

咁我地都驚手殘啦

咁驚

殘左了..

我擔心得我腦殘多啲

我訓前又叫緊訓醒都仲叫緊
啲雀想叫到幾時

唉

其實真係唔可以咁

由佢叫下 呢個世界唔係得人類

係既

點解 咁今日咪無人陪我

真ar

我終於的起心肝離開左張床

妖

笑笑笑 好好笑咩

想搵人阿就call我啦

請你好好地瞓低

我都起咗身

打算下一站去邊

called

再訓低應該你地成日都見我唔到

218 5個0？

okok, me陪u

去左廁所

叻仔

鄭嘉x

多謝

下面等ok?

打左 佢話無你呢個人

講ed

我想上面等喎

負18樓 有我間房

2389 2222

新界撚

冇上面

仲有垃圾

渣ga, 我有總統套房

Me2 今日要趕prj

其實九龍都有囉

姐係我

咁me點算好

咩呀 你唔係去咩 扮乜

咪臭係

我果邊3am開始叫

有咁既決定咩 我唔知既

講下就係咩

呢度啲人好認真架

Thx

唔得

好和平

I agree with you

講真 同女朋友出現問題個下 朋友會叫你分手 話你好好仔 好多女仔要，比我實揀你咁咁
但真係出完事 班所謂既女仔朋友 就會唔理你

好犯賤 教人打仔莫教人分妻 終於明白點解

有無人識整蛋糕？有無烘焙店推介 想學下識

其實自學都唔難

茅薯

係時候 真係深潛了
大家不要想我

覺得自己差到送上門都無人會要

認同 呢到有好多人整蛋糕 可以上黎問下心得

聽下給自己的情書

例如問我

到了 坐等手信

未走就咁快想我

有冇人好鍾意煮意粉
我好鍾意煮意粉 可以交流下

睇黎你又係識整

做assignment

手巴無野唔識

我鍾意食

唔扮四條了

知道啦手巴

我好鍾意食囉 煮俾我食再交流ok?

到左邊

上我到一齊整好過啦

身邊啲朋友見到我啲意粉相 剩係識叫我煮

正喎 我鍾意炒意粉

手巴等囡cow佢

呢到大把女 係佢眼角高

現實一直無人鐘意自己
諗住上網識下人 一睇到相就唔再應機 唉
係咪真係差成咁

明明喺街成日見到大肥婆醜男一樣有人要

打錯

唔緊要 現實都無人中意我

會面未

啱先見到，好搞笑

想要人地鍾意你 先要學懂欣賞自己鍾意自己

依到都係咁 成班係到溝女

尋日勁多人封你做男神喎

Waiting for the end

唔緊要 呢到大把人鍾意你

有無諗過其實同個樣無關係 ?

Kh mtr

未 未到

見到你

咁早有人到！佢地好多都遲

想食卡邦尼

咁快

對唔住 會遲

你係依度對我誤會最深果個

你第二深

唔係得佢，仲有小妹都係咁撚

Mtr好多人 唔想上連登

一路傾得好地地
但一開樣就hea應 唔再應
話唔關事都無人信啦
咁我都知自己唔靚既

無人準時

假架

真係潛luu 勿念

扮乜野

唔驚，你令女黎

你話你有一百公斤喎老細

唔俾

好慘 希巴明明咁誠實

係你唔比機會人者

有時真係好難
你自己一路生活你都感受到自己永遠唔得人鐘意
個種感覺根本令你個人唔會有自信

晏啲我會忍唔住又出現

小妹6碎300kg

唔俾ar

此話何解

每個人都有自己既strengths 睇下搵唔搵到姐
搵唔到既搵社工幫下手

夠喇

反話

真係唔信啦

如果係咁既話
呢啲朋友要唔要都算數啦

睇清左一個人到底對你係咪真心
計落有賺

反而調返轉就係
心態會影響外型

反正都係食完野返嚟 冇所謂啦

元兇到左

咪就係話佢誠實但成日唔信佢好慘囉

令到反光

真架

okok
小妹7碎400kg

慢慢啦

點解wor

做咗半世人慣了

其實你地約左幾多點

已經用好多心機去打扮
絕對唔係不修邊幅個種
唔會俾自己未ready 就行出街見人

2半，應該3半齊人

唔知

太毒睇我唔到

係咪可以食個m記先

你呃我

但佢堅吹水成份多

自貼一下俾啲評語你

pm me plz

我又要!!!!!!(￣∇￣)

誰人待我好待我差太清楚

一齊食

行山？(っ´ω`c)

第三

呃你做乜

要薯條！呀~~

幫手做證

再見啦大家 玩得開心啲 今晚再傾

塊面敏感

講咩都好 唔好講體重

兩分鐘後見

元兇我仲有十五分鐘

再見

wooo

佢地通頂

有無事

靜靜好無？

好傷心 好曬一噠噠

恥笑開始

終於造紙

紅

做乜咁早到

唔信

抵你咳醒 咁黑心

吹？？？

驚死了

你好似搞左好耐。點解仲未到

你地唔無面具party咩

佢到左

搞咩黎

咁我都無計

因為我好遠

自爆ok?

試下講到我信為止

。累

上次我去 約2點
6點先齊人
今次不去了

針

佢話造assignment既

你針

你住咩區

唔緊要呀 唔急

留名睇等到3點半

wohooo
耍大牌

你唔係去咩

係啊 但敏感唔係遮住就得㗎嘛

ok

真定假呀

信佢就死得啦

另外一邊

食完飯返嚟嘛 毒撚都冇地方去

唞 快

太子啦

笑死

都話佢成日吹水

我會做好嗰個

唔啦 決定都唔信你了

誠信-100

一頭一尾。真係好恐怖

同埋你都唔去 無人理我

唔好咁

要做prj

小西灣

Alas

去緊

突然有小小唔想見

。。。堅？

放飛機要死

靜靜俾佢地嚇親

你估下

咁你係點

你地囉
成日鳩up

點解

唔估了 唔想成日猜度人

無放到。。。

鳩up is life

但我的心每分每刻 仍然被她佔有
她似這月兒 仍舊是不開口

......()

炒粉到未 陪我

可能係

喂喂喂

Quick lets leave before the lights come on

我急救緊塊面 俾多半個鐘我

啱啱先到火碳

做咩

無人開門

買敏感藥食啦

如果那個他不愛護你准我代你哭
因你受罪是多麽滿足

仲有6分鐘就到

屋企有

好

搵元兇先！我盡快

元兇係邊

好撚mean

你是有病的 所以被寵愛

許大同

咩黎

圖

點解我唔明。。。

唔明

因為hello moto hand ching 的臂彎

到咗同我講 chur多支in過嚟

~^^~

唔好明

又話咩見女有女唔食

點解呀

我有咩 我補習都食架喎

型d

係都要人講兩次

男人黎

咩出口

咁食個正路既 d小朋友凍同佢地暖下身

今日學女神bb藍衫藍褲

咁最型一定係你....香港snoop dog...

真係唔知過嚟望望先

係喎 撈亂左你同我係靜靜

wohoooo
打爆你個頭

我又係喎

╮(╯▽╰)╭

認字未

Smoke weed everyday...

唔知點解 load 咗之前用 moto 機嗰陣叫 hello moto 嘅畫面出嚟

由佢

放靜靜上嚟la

Rich..

你自貼先

A入口

落緊

Moto G5 Plus $2000 都唔使

想去toilet

去啦

咁既咩
要證明喎

出閘？

Time will tell

睇佢地 我冇入過閘

係邊

唔出點去

你真是好惡

企咗係個售票機嗰邊

出左

好mean

我邊有呀 冤枉呀

拎完就走

飽飽

正路啦咁就

唔係囉

紫衫扮藍衫

飽就好

圖已影

小妹潛warm book
正如濃心講旺角個個都驚，do you understand
呢度太MK 小妹怕怕

好藍囉

你 到 未

有矛圖，唔要樣plz

依度得我講真話

555555

駁唔到

走啦

加油

我係天水圍tony jaa

無

九龍塘

影plz

毒撚周街都係 有乜好影

紫3=型棍子

你又要？

等我匿埋偷睇完你地先走

佢走左

陪小爾

我要你

煎小爾

你叫我走

下次出嚟咪見到

你話趕住做fyp嘛

好高好靚仔

經書向前翻

係囉 我都想睇

今晚都要出去 做條毛

唔早講

肚餓 返去食個tea先

你一望到我就擰轉面笑我毒

食啦食飽d

太子轉車了

快d

都話唔睇樣，影身

諗緊出唔出

又呃我

依家有幾多人ar

一個都見唔到

okok, 起碼5點先齊人

邊有呀

冇呀我呃邊個都唔會呃你

咁我去m記搵shakeshake薯條

返到屋企樓下食tea了

我一陣有野食

唔識路

食完落嚟可能都未有人到

早知捉住你

葵興隔離天橋直行就見到m記

點去天橋

係 有個外牆招牌

手巴到未 到我就唔食

美浮

但你成日都掉低我

有咩

我識

想死

而家出門口 俾3個字我

洗唔洗嚟帶你

帶我

跑

見唔見到出面巴士站，樓上有天橋

你唔係食緊tea咩

how

咁不如的士

gogo map

good idea

give me like

你黎啦

原來我出左d出

a出口會即刻見到天橋

你就到 唔去啦

雖然好似真無係搞定冇野做

快d買大埋m記粉番英國吸

咁黎啦我都未見過你

仲有個半站

邊有薯條

唔啦 next time la hahaha

英國點會無薯條

要特登出去買

唉你地上晒去呢度咪冇人

好食就買

me矛去

咁個post就會得翻我地

我會上黎

Me都矛

Me

瞓覺先

早唞

此post已完

唉 無人理我地

等緊你

走lu 翻屋企

都叫你一齊架啦

無人理嘅人都唔理嘅人
潛返先

收皮

怕羞嘛

真係靜得好緊要

個個走晒去玩扑驚？

Wa咁場面一定好震撼

hi各位
我上水了
呢幾日忙搬屋 不停俾屋企人鬧 做乜都鬧
好辛苦

叫我地幫手搬麻

笑

我d fd見到我嗌哂救命都話來幫手
但其實我只係要pack野
就係係咁俾人鬧pack野慢

好靜

個po推得好快

你唔出聲啫

咁樣真係人都痴線

唔快架啦 痴線起上嚟唔使四粒鐘就 1001

冇呀我唔會

睇完四月是你的謊言

食完泊車有個人同我吹水吹到依加

仲有我

我冇

2.5hrs

毒撚怕見人無膽去

吹到肚餓 再食先

我俾靜靜趕走咗

扮咩

依加過嚟囉 再返屋企都做唔到幾耐野

快啦

你mk

唔敢見人呀

傻嘅

我都爛面唔敢

你有
成日話要去死

炒粉唔係去架咩？

我唔死啦 陪你

但你有去

你唔好比佢地呃到 成班吹水怪

眼訓 要膊頭

靜靜好無

帶埋枕頭俾你都得

Agger

我有問你唔係有野做咩 咁囉

快 黎 啦

我懷念的是無言感動 我懷念的是絕對熾熱
我懷念的是你很激動 求我原諒抱得我都痛
我記得你在背後 也記得我顫抖著
記得感覺洶湧 最美的煙火 最長的相擁

真驚 咁毒

成班係到扯貓尾

我懷念的是你

唔要枕頭

想喊

我驚過你

我都知你鍾意我膊頭多啲

靜靜靚女黎聽講

好狗

心諗做乜9

屌毒到嚇親人

得你係靚仔

我怕這份味道這份力度 黎明時全部記不起
我怕一絲溫馨一覺睡去 回頭時原來沒有你

去了 縮埋咗一舊

挨住

等你啊

溝左邊個

合埋眼有我 抹大眼都有我

溝小爾

金鐘連登？

識食

依度啲人講野冇句真

摸頭

等埋你

真？

上一秒話毒，下句教你點樣flirt 女
從來唔諗下我呢d真毒既感受

假既

你去咗俾人撚？

包括你

AGA 歌正

常在心

你唔信我啦？

無呀，毒在家中煲完動畫又喊下

想食薯條

黎啦

係 但好易厭

出去搵佢地啦 有手巴

留比你

買俾你 係邊

買m記粉用機買 慢慢㩒個+掣
或者直接同收銀講要百幾包

要哂唔該

屌好撚想問佢成日on what's app 同邊個傾 傾咩9
但係我又唔知想要咩answer 同埋一定又燥

人地無諗住同你講

我怕chur到佢會講 屌 成撚日諗佢出軌

咁屈我既咩

但係我冇講大話

靜靜你唔係出去咩 覆得好密

係海中心

M記會係咁播

游出去

我可以返學搭車嗰陣全程單首循環 3AM

要餵

海中心

我覺得你好利害

食到腎虧

游水過嚟

好囉
信你

到底我係咩Q心態 明知佢會答同fd傾計係咪有錯? 做緊嘢又唔得咁?
但係我都好撚想知 晚晚4點幾訓有咩咁好傾

3AM英文demo ver.都好正

食緊m記

安全感要人俾無計
一係你逼自己信佢

Shazam幫到你 Siri幫到你

唔想理你做咩都嘥鳩氣 只會覺得你煩

未上去

你肯定未見過2 粒鐘1001

一個人無野做on99就會想喊

我都試過既 但都係唔cum loop ga la
但對上一首 連loop幾日係羅力x 個嫁給我

等你

會呀會呀

唉 成日諗住佢
之前有次講座 唔知佢係無聊定點 係咁玩我隻手
但whatsapp有時又好hea 有時又好曖味咁
但有時約左佢 佢又無左件事
但又有時佢會搵我做運動 我唔識游水 佢就會教我

其實我係咪做左兵

屌 成日諗係咪重有一絲希望 佢都係唔覆
我話追返佢 藍tick唔覆

喊啦 即管喊出嚟

返緊孤島？

頭很痛

到啦
原本想去cwb ga

成個星期日瞓喺張床乜都冇做過

Pubg食雞

唔出嚟

+1

唉，好辛苦。佢出斬搞到分開，點解受罰果個係我咁

出軌

上左啦 係上面食緊

佢地打麻雀唔識打

我都

Why

得你先知

等我嚟

Wa diu正
翻去打機睇戲做毒撚

真黎緊？

出邊?

俾個蛋散嘥咗我粒幾鐘

番香港過黎

你唔去我都唔想去

咩名

冇玩開

六點幾要出去 依加做野又唔係

Where are you

靜靜唔識打牌？ 好pure 好ture

???

唔係 有條有R水吹 一吹就粒幾鐘

跑！

唔好去 黎哥哥度睇戲

Hm

冇錢

一陣去聽

做緊prj

好 有咩戲睇

同佢講有嘢趕住要做
下次再傾囉